明天跌幾多?

熊熊哈

國家隊大力入市反升一千點

有你呢啲po就放心

長升長有
一國兩制行穩致遠呀

升1000

-700

升硬

中国為穩經濟
一定用国家機器托市

逃生最後機會喇

騰訊為例
開外掛升$20

恒指中資股佔比咁重 點會跌

訓撚醒未

原本比你燈到升
但條law太能誇張，起碼跌到18000

國家隊托市，實升